內地生筆記：中大校長對話場內外，與那篇讓內地生激憤的人民日報評論

人民日報這一篇備受爭議的時評，也許意外地成為推動內地生與本地生交流的契機。或者說，其實整個反修例運動，都是一個彼此交流的機會，因為它讓幾乎每個人都開始思考政治。

原文：《內地生筆記：中大校長對話場內外，與那篇讓內地生激憤的人民日報評論》
© 端傳媒 Initium Media